今日睇樓 發現個業主係白衫警察

一入去見到門口就擺住啲警察公仔
幾平幾靚都唔會買 想退休移民收皮啦

咩屋苑

真狗屋 屌

好多狗都做左業主，

查冊 報老豆搵仔

正

邏輯上d狗做到業主
同以前d極權封諸候派地冇咩分別

屌你啲毒品好值錢架

之前拎咁多ot錢

反而之前去睇樓
全屋啲野都清哂 淨係留底家黃萬事興同和勇不分既揮春
不過間屋個則唔岩無買 但覺得係一個幾好既方法
可能樓主睇個間屋個業主都係咁分辨緊買家 咁佢慢慢等下藍絲廢老去佢度睇樓

點解唔買 第時裝修拆牆搵到毒品 到時就發達

淚氣重風水唔好

拖耐D,你今日睇完樓第日佢就發現自己上左老豆搵仔,仲有呢個POST
你就

地址呢屌你

請問邊個盤
好多人想買同睇樓

咁抵買應該留個地址來
好多巴打都想睇樓
求tg